公平地比較足球同玩具2

不服來便

豬sir

好波

😂👍

足球同玩具有分別？

有，足球係狗玩具

利申返 湖人fans

yes
忍左班足狗好耐

Let's go hawk

豬蛇ho ball

成日撩事鬥飛

Josh Smith

藍波世界第一

D足狗又矮又孱 真係好低賤

yes

咁咪即係證明足球係樣受各種動物歡迎嘅運動，唔似得藍波，得班友係度圍爐打飛機

證明足球只係俾狗玩囉

唔係話針對幾多十後，但藍波撚好似都係九十後

三十年勇士fan

足球俾人淘汰啦
籃球咩年代都咁受歡迎

足球都仲有佢價值
就係比d馬會牙叔賭